雪上加霜！日本將禁止政府機構採購華為中興產品！

繼太子女孟晚舟於加拿大被捕後，華為再次面臨新的打擊。日本媒體報導指，日本最快會於下星期一通過全面禁止政府部門採購中國企業的電子產品，當中包括了華為及中興兩家公司。
不單是華為及中興的智能手機產品，就連採用了華為相關組件的日本產品或其他國家產品一樣禁止採購。看來早前中國表達的中日友好，對華為並沒有任何幫助

中國2025

支持全球抵制支那

咁保守